[置頂][行動post]0913 獅子山人鏈

地點：獅子山

集合地點：樂富地鐵

路線：樂富地鐵-天馬苑行人天橋-經天馬苑接獅子登山徑-回龜亭-獅子山頂。

7:30起到時會分批上山，如自己識路，可相約朋友自行以熟悉路線上山，或者7:30跟大隊由樂富站上山
9:00-9:30眾人手牽築成人鏈，由山腳伸延至山頂，並一起亮燈！

裝備：小背囊、水1公升以上、有足夠電力的頭燈或電筒及後備電池、手提電話、風衣或防水外套、月餅、生果及自備垃圾袋。
Equipments: backpack, water (minimum 1L), torch or headlamp with spare batteries, mobile phone, rain coat or windstopper, food and garbage bags.

Channel

希望各位巴絲
出到就出
唔得都幫手推post
利申: 唔係搞手 詳情可以睇返上面嗰tg

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

push

7/10

8/10

推

9/10

10/10

各位幫手推

push
push
831

9月15日見

推 獅子山頭見

今晚山頂見

【緊急！】913（聽晚）獅子山、太平山、柏架山頂要人！ 三座山頂互相呼應賀中秋

做節趕唔切 幫手推

唔該巴打推post
記得唔上山都可以十點鳩嗌 唱榮光